有冇將軍澳巴絲屋企入咗tg煙而唔舒服？

成朝氣管係咁chur，又咳又透唔到氣
瘋狂肚痾，皮膚又痛痛地但又冇紅腫？

有朋友今朝肚痾同頭痛
佢住尚德

睇完醫生拎張收據去小額錢債問含撚聰拎番錢